<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on simbax dot info</title>
    <link>http://simbax.info/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on simbax dot info</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-pl</language>
    <managingEditor>matt@simbax.info (Mateusz Przybył)</managingEditor>
    <webMaster>matt@simbax.info (Mateusz Przybył)</webMaster>
    
	<atom:link href="http://simbax.info/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://simbax.info/page/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>matt@simbax.info (Mateusz Przybył)</author>
      <guid>http://simbax.info/page/contact/</guid>
      <description>Na dole strony znajdują się między innymi ikonki przekierowujące do moich profili społecznościowych, gdzie można do mnie napisać. Miej jednak na uwadze, że nie akceptuję zaproszeń do znajomych od nieznajomych osób.
Mój adres mailowy poznasz po wciśnięciu ikonki koperty.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O mnie</title>
      <link>http://simbax.info/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>matt@simbax.info (Mateusz Przybył)</author>
      <guid>http://simbax.info/page/about/</guid>
      <description>Cześć, jestem Mateusz Przybył, w Internecie rozpoznasz mnie po pseudonimie Simbax. Obecnie studiuję informatykę na Wydziale Podstawowych Problemów Techniki Politechniki Wrocławskiej.
Staram się rozwijać w różnych kierunkach związanych z informatyką. Umiem coś ładnego zaprojektować w Inkscape, i trochę już w życiu programowałem, choć na razie nic komercyjnego. Zapraszam do przejrzenia mojego portfolio, gdzie zebrałem i opisałem krótko niektóre moje ciekawsze projekty.
W wolnym czasie lubię przede wszystkim grać, choć preferuję raczej gry stosunkowo krótkie i z fabułą, ale ciekawym multi nie pogardzę.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portfolio</title>
      <link>http://simbax.info/page/portfolio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>matt@simbax.info (Mateusz Przybył)</author>
      <guid>http://simbax.info/page/portfolio/</guid>
      <description>Colobot: Gold Edition Projectile Motion Simulation Fast Imgur Screenshooter SPOJ Run, Stupid, Run! Zakazany Las I wiele innych&amp;hellip;  Colobot: Gold Edition  Colobot: Gold Edition to gra RTS, w której możesz programować swe jednostki (roboty) w języku CBOT, podobnym do Java&amp;rsquo;y i C++ . Twoją misją jest znaleźć nową planetę do zamieszkania i przetrwać. Ocal ludzkość i naucz się programować!
 Data: 2014 rok do teraz
Link: https://colobot.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>